蕭生：今日新疆明日香港....

d報料幾有趣 值得聽下

則係唔會變新疆

平時玩下膠就得
而家點會唔過

11分有心就聽下

都有可能慘過新疆